physics求救 final唔撚識

好撚難啊屌佢老母

push 唔撚識呀

求救

哇 無做好耐 有少少頭緒
一齊研究下

就黎fail冇撚上過堂

救命啊屌 好撚on9啊

push

謢狗year 1表示見到都頭痛

咩院校？

中學讀果陣讀到頭痛

應該係ust